今日差d比2隻馬騮搶手機

小弟今日行行下街玩手機個陣突然有2隻🐒一個渣電單車一個係後面camp實
🐵：力架1號 🐒：力架2號 ：me

力架2號：部手機好靚wor

之後一手搶左我個部機

me: >>>
之後我扮腥腥叫希望佢地聽得明： nigga nigga nigga nigga nigga nigga nigga !

我旁邊d人以為我傻左冇啦啦扮腥腥 有個鬼佬仲話 ： Jesus Christ

我諗住冇機啦 部手機咁就冇左。點知個2隻monkey冇啦啦番番黎。我見到佢地就嬲9 一野飛踢落隻力架2號到。佢都掉左落架車到，可能monkey 智商低得制，feel唔到架車輕左好多，掉低左佢同伴。

咁我拎番部手機就快快步走人 走個陣仲聽到佢大叫 you fucking racist!

依家好驚比黑警拉 想問下各位巴打點算好

閱

樓主好型

你同佢講要搭呢架車

諗下點樣唔比人拉仲好啦

nigga 車

啱啱喺城門轉車 見到幾隻真馬騮 見到哩個PO有少少嚇到

好在你冇比佢地偷手機

手你老母臭機

jm9啊 屌你老母

係電話唔撚係手機 死支那狗

無唔無聊d啊你

Monkey monkey

好撚低質